[突發] 特區政府幫中國收回台灣

根據台灣公投結果
係「中華台北島」
1823無錯

人地個公投係中華民國啵

中華人民共和國

完全唔理現實，港共痴咗線?

結果係人哋台灣公投喎

HKSAR respects the result